<shop><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Коньяк Chateau de Montifaud VSOP Premium Cognac 0.7 л 40% (3550142637970) </name><description>Вот уже шесть поколений Коньячный дом Chateau de Montifaud — принадлежит семье Валле/Vallet. На протяжении поколений виноградник занимает площадь более 125 гектаров в двух основных регионах коньячной области: в Гранд и Петит Шампань, почва которых содержит очень большое количество активного известняка. Это содержание мела является доминирующим фактором в качестве наших «eaux-de-vie» (винных спиртов). В свете этого исключительного терруара мы ежедневно работаем над тщательно продуманным управлением нашим виноградником. Для компании большая честь применять традиционные методы, передаваемые от отца к сыну, и в то же время сочетать новые технологии современности. Все это позволяет подчеркнуть природные качества нашего «eaux-de-vie»: цветочные штрихи, утонченность и элегантность в носу, округлость, эластичность и длительное послевкусие.</description><image>https://i8.rozetka.ua/goods/21360085/chateau_de_montifaud_3550142637970_images_21360085436.jpg</image><price>1679.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Коньяк Chateau de Montifaud VSОР 0.5 л 40% (3550142055934) </name><description>Вот уже шесть поколений Коньячный дом Chateau de Montifaud — принадлежит семье Валле/Vallet. На протяжении поколений виноградник занимает площадь более 125 гектаров в двух основных регионах коньячной области: в Гранд и Петит Шампань, почва которых содержит очень большое количество активного известняка. Это содержание мела является доминирующим фактором в качестве наших «eaux-de-vie» (винных спиртов). В свете этого исключительного терруара мы ежедневно работаем над тщательно продуманным управлением нашим виноградником. Для компании большая честь применять традиционные методы, передаваемые от отца к сыну, и в то же время сочетать новые технологии современности. Все это позволяет подчеркнуть природные качества нашего «eaux-de-vie»: цветочные штрихи, утонченность и элегантность в носу, округлость, эластичность и длительное послевкусие.</description><image>https://i2.rozetka.ua/goods/11244649/chateau_de_montifaud_3550142055934_images_11244649158.jpg</image><price>1444.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Коньяк Chateau de Montifaud XO 0.7 л 40% (3550142107206) </name><description>Вот уже шесть поколений Коньячный дом Chateau de Montifaud — принадлежит семье Валле/Vallet. На протяжении поколений виноградник занимает площадь более 125 гектаров в двух основных регионах коньячной области: в Гранд и Петит Шампань, почва которых содержит очень большое количество активного известняка. Это содержание мела является доминирующим фактором в качестве наших «eaux-de-vie» (винных спиртов). В свете этого исключительного терруара мы ежедневно работаем над тщательно продуманным управлением нашим виноградником. Для компании большая честь применять традиционные методы, передаваемые от отца к сыну, и в то же время сочетать новые технологии современности. Все это позволяет подчеркнуть природные качества нашего «eaux-de-vie»: цветочные штрихи, утонченность и элегантность в носу, округлость, эластичность и длительное послевкусие.</description><image>https://i2.rozetka.ua/goods/11244705/copy_chateau_de_montifaud_3550142107732_5c7fe3600fb2f_images_11244705036.jpg</image><price>4333.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Коньяк Chateau de Montifaud VS Fine Petite Champagne 0.7 л 40% (3550142027344) </name><description>Вот уже шесть поколений Коньячный дом Chateau de Montifaud — принадлежит семье Валле/Vallet. На протяжении поколений виноградник занимает площадь более 125 гектаров в двух основных регионах коньячной области: в Гранд и Петит Шампань, почва которых содержит очень большое количество активного известняка. Это содержание мела является доминирующим фактором в качестве наших «eaux-de-vie» (винных спиртов). В свете этого исключительного терруара мы ежедневно работаем над тщательно продуманным управлением нашим виноградником. Для компании большая честь применять традиционные методы, передаваемые от отца к сыну, и в то же время сочетать новые технологии современности. Все это позволяет подчеркнуть природные качества нашего «eaux-de-vie»: цветочные штрихи, утонченность и элегантность в носу, округлость, эластичность и длительное послевкусие.</description><image>https://i2.rozetka.ua/goods/11244651/copy_chateau_de_montifaud_3550142025463_5c7fc84715a3a_images_11244651342.jpg</image><price>1159.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Коньяк Hardy Legend 1863 0.7 л 40% в коробке (3104051334538) </name><description>Торговый дом Hardy обязан своим именем британскому джентльмену Энтони Харди. Будучи профессионалом в области вин и спиртных напитков, он регулярно покидал Лондон, чтобы проконтролировать качество лучших виноградников в Шаранте. Он был очарован этим регионом и в конце концов переехал сюда.В 1863 году он основал Торговый дом Hardy. Его огромная любовь к Франции и французам привела к тому, что он изменил свое имя на Антуан. Он также решил использовать галльского петуха в качестве эмблемы своего торгового дома.Коньяк Hardy Legend 1863 — это напиток, сочетающий в себе элегантность Grande Champagne и Petite Champagne и утонченность Borderies. Также это мягкий, ароматный, чарующий с нотками цитрусовых фруктов и кофе.</description><image>https://i2.rozetka.ua/goods/11250155/hardy_3104051334538_images_11250155250.jpg</image><price>1729.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Коньяк Hardy VSOP Organic 0.7 л 40% в коробке (3104051354505) </name><description>Торговый дом Hardy обязан своим именем британскому джентльмену Энтони Харди. Будучи профессионалом в области вин и спиртных напитков, он регулярно покидал Лондон, чтобы проконтролировать качество лучших виноградников в Шаранте. Он был очарован этим регионом и в конце концов переехал сюда.В 1863 году он основал Торговый дом Hardy. Его огромная любовь к Франции и французам привела к тому, что он изменил свое имя на Антуан. Он также решил использовать галльского петуха в качестве эмблемы своего торгового дома.</description><image>https://i1.rozetka.ua/goods/11250135/hardy_3104051354505_images_11250135282.jpg</image><price>1585.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Бренди "Прадед" 3 года выдержки 0.5 л 40% (4850015316896) </name><description>Сегодня «Прошянский Коньячный Завод» — это современный производственный комплекс, оснащенный новейшим технологическим оборудованием. Производственные площади компании занимают территорию в 35 тысяч кв. м. и имеют широкий спектр алкогольных напитков: коньяк, вино, водка, игристое вино, ликер. Собственные виноградники, современное оборудование, традиционные технологии и строгий контроль качества продукции — благодаря этим факторам «Прошянский Коньячный Завод» в считанные годы завоевал признание потребителей.</description><image>https://i2.rozetka.ua/goods/11498197/proshyanskiy_koniachnyi_zavod_4850015316896_images_11498197142.jpg</image><price>234.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Писко Capel Pisco Reservado De Guarda 0.75 л 40% (7802110002584) </name><description>Capel, Pisco Reservado de Guarda — достаточно универсальный напиток, который некоторые расценивают как бренди, другие — как водку или граппу. Но по сути, это совершенно иной, натуральный и чистый напиток, для производства которого разрешено использовать только пять сортов винограда, причем исключительно из семейства мускатных. Для Писко Резервадо де Гуарда использовали виноград сорта Педро Хименес. К тому же, для этого должны быть особые условия выращивания винограда — достаточно резкие перепады между ночной и дневной температурой, что способствует накоплению в ягодах полифенолов, которые добавляют аромат и сладость. Это сказывается на самом вине, из которого и производят напиток — оно получается насыщенным, сладким и душистым. Чтобы эти качества сохранить, его долго выдерживают на осадке, а затем производят двойную дистилляцию. Писко выдерживается полгода в бочках из американского дуба.Что касается использования писко, то это зависит от температуры подачи. Если сильно охладить до температуры 6-8 °С, то можно подавать как водку в рюмках. Если же при комнатных температурах — как аперитив или дижестив, подавая в коньячной посуде. Также писко широко применяется для изготовления различных коктейлей как простых, так и многокомпонентных.Торговый бренд "Писко Капель", созданный крупнейшим чилийским производителем писко — компанией CAPEL (Cooperativa Agrícola Pisquera Elqui Limitada), появился в 1964 году, а на российском рынке это название можно было услышать в начале 2000-х годов, когда напиток начал приобретать известность. Основная часть плантаций хозяйства располагаются в Долине Эльки, воздух которой считается одним из самых чистых в мире. Еще одной особенностью местного терруара является постоянное проветривание долины, вследствие чего виноградная лоза не нуждается в каких-либо химических методах защиты.Если расценивать долю участия компании Капель на рынке в этом сегменте, то она составляет 54,5%. В конце 2008 года прибыль компании составила 8,8 млн. долларов США, что на 78% больше, чем показатели 2007 года. Около 68% — эта цифра, которую составляют продажи именно бренда "Писко Капель". Компания Capel известна еще под несколькими брендами на рынке — "Alto del Carmen", "Artesanos del Cochiguaz", "Valle del Limari", к тому же в 2006 году компания открыла торговую марку "Напитки Капель" ("Capel drinks"), которая объединяет в себе многие виды алкоголя под одним брендом.</description><image>https://i2.rozetka.ua/goods/21983143/capel_7802110002584_images_21983143908.jpg</image><price>466.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Бренди Грінвіч 3* 0.5 л 40% (4820094250077) </name><description>Galicia Distillery — производство крепких алкогольных напитков, в своем портфеле имеет бренды коньяков Гринвич, Бучач и Renuage, фруктовые дистилляты Фруктовиця, кальвадос и бренди Прикарпатский.Происхождение первой части названия — "Галиция" — имеет исторические корни и связано с городком Бучач, где ее основатель граф Потоцкий в 1769 году открыл производство, которое в те времена называлось «винокурня».Вторая часть названия завода Galicia Distillery происходит от английского термина Distillery — "производство крепкого алкоголя", ведь to distill в переводе с английского означает сам процесс получения крепких алкогольных напитков путем перегона (дистилляции).На заводе бережно сохранено все лучшее из давних времен:многовековые традиции производстваунаследованный от старых мастеров опыт двойной дистилляцииредкие секреты технологических процессов выдержки и мацерацииВ дополнение к традициям, уходящими корнями в прошлое, производство активно внедряет и инновации — символ будущего. Современное оборудование и опытность мастеров прочной дела позволяют усовершенствовать старые рецепты и получать новые продукты отличного качества.Galicia Distillery неуклонно придерживается классических технологий выкуривания коньячных и фруктовых спиртов. Это способ "аламбик", одноименный имени перегонного аппарата, сделанного по спецзаказу в Италии. Для получения нужного вкусового букета специалистами тщательно отбираются лучшие дубовые бочки: из Франции, Венгрии и особенно редкие — с украинской дуба.Благодаря сочетанию высокого класса оборудования, отличного качества сырья и наработанного веками опыта мастеров на заводе Galicia Distillery вырабатываются оптимальные по вкусу и аромату крепкие напитки.</description><image>https://i1.rozetka.ua/goods/2755757/grinvich_4820094250077_images_2755757431.jpg</image><price>129.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Коньяк Hardy VSOP 0.7 л 40% в коробке (3104051711223) </name><description>Торговый дом Hardy обязан своим именем британскому джентльмену Энтони Харди. Будучи профессионалом в области вин и спиртных напитков, он регулярно покидал Лондон, чтобы проконтролировать качество лучших виноградников в Шаранте. Он был очарован этим регионом и в конце концов переехал сюда.В 1863 году он основал Торговый дом Hardy. Его огромная любовь к Франции и французам привела к тому, что он изменил свое имя на Антуан. Он также решил использовать галльского петуха в качестве эмблемы своего торгового дома.</description><image>https://i2.rozetka.ua/goods/11250109/hardy_3104051711223_images_11250109872.jpg</image><price>1222.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Коньяк A.E.Dor VSOP 0.7 л. 40% в подарочной упаковке (3497973415127) </name><description>Восхитительный восьмилетний коньяк, в ассамбляже которого присутствуют спирты из регионов Гранд Шампань и Пти Шампань. Выдержка во влажном погребе подарила напитку удивительно мягкий характер и превосходное длительное послевкусие. Коньяк обладает роскошным, немного жгучим ароматом, который затем превращается в яркий цветочный букет. Великолепное качество абсолютно неагрессивного вкуса обусловлено добавлением очень мягкой, родниковой, очищенной от нежелательных минералов воды.Потомок старинной семьи из провинции Коньяк, Амадей Эдуард Дор, оставив свою работу в банке, начал осуществление своей мечты — основать свой Коньячный Дом. На это у него ушло более 20 лет. Большой ценитель коньяка, опираясь на свой вкус, он хотел создать неповторимый коньяк, и ему это удалось. Проявив дальновидность, в 1874 году, когда началась эпидемия филлоксеры, которая погубила почти все виноградники в регионе Шаранта, он начал скупать выдержанные коньячные спирты. И, действительно, некоторое время спустя, эти спирты приобрели огромную ценность. Не одно десятилетие выдержки в лимузенских дубовых бочках — и старинные коньяки разливались в большие, оплетенные бутыли и запечатывались воском. Эти миллезимы в основном датируются 1805-1893 годами и имеют сертификаты года производства и статуса. И сегодня стеклянные сосуды хранят в себе бесценный нектар в погребах «Парадиз» (Рай).В настоящее время Коньячный дом А.Е. DOR производит целую гамму продукции, доступной для широкого круга потребителей. Жак Ривьер — потомок и нынешний владелец коньячного Дома, вместе с сыном Пьером-Антуаном тщательно придерживаются традиции и создают великолепные коньяки. Коньячный дом A.E.Dor входит в тройку лучших коньячных домов в мире. Их коньячные коллекции не имеют аналогов.</description><image>https://i8.rozetka.ua/goods/18333477/a_e_dor_3497973415127_images_18333477259.jpg</image><price>1363.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Коньяк Frapin 1270 0.7 л 40% (3275850865704) </name><description>Frapin — один из старейших коньячных домов Франции, и, если можно так выразиться, один из «самых французских». Дом владеет самым большим в зоне Гранд Шампань виноградником (300 гектаров), за счет которого удовлетворяет все свои потребности в виноматериалах.Все коньяки Frapin изготавливаются только из спиртов этого субрегиона. Большинство экспертов считает, что коньячному дому Frapin принадлежат лучшие виноградники Шаранты. Для достижения эксклюзивности выпускаемых коньяков используются виноград и спирты только собственного производства. Ни виноград, ни спирты никогда не продаются другим коньячным производителям.</description><image>https://i1.rozetka.ua/goods/4186102/frapin_3275850865704_images_4186102456.jpg</image><price>999.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Коньяк Chateau de Montifaud XO Silver Petite Champagne 0.7 л 40% (3550142097675) </name><description>Вот уже шесть поколений Коньячный дом Chateau de Montifaud — принадлежит семье Валле/Vallet. На протяжении поколений виноградник занимает площадь более 125 гектаров в двух основных регионах коньячной области: в Гранд и Петит Шампань, почва которых содержит очень большое количество активного известняка. Это содержание мела является доминирующим фактором в качестве наших «eaux-de-vie» (винных спиртов). В свете этого исключительного терруара мы ежедневно работаем над тщательно продуманным управлением нашим виноградником. Для компании большая честь применять традиционные методы, передаваемые от отца к сыну, и в то же время сочетать новые технологии современности. Все это позволяет подчеркнуть природные качества нашего «eaux-de-vie»: цветочные штрихи, утонченность и элегантность в носу, округлость, эластичность и длительное послевкусие.</description><image>https://i2.rozetka.ua/goods/11244685/chateau_de_montifaud_3550142097675_images_11244685038.jpg</image><price>3750.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Коньяк Camus VSOP Elegance от 12 лет выдержки 0.7 л 40% в подарочной упаковке (3028130076457_3028130066212) </name><description>Коньяк Camus – неизменно ассоциируется с миром французского люкса и является традиционным символом элегантной жизни и благополучия. Он по достоинству считается эталоном среди самых известных марок, а слова «Camus La Grand Marque» – «Великая марка», появившиеся в названии Коньячного Дома Camus с первого дня существования – определили его производственную философию.Коньячный Дом Camus был основан в 1863 году Жан-Батистом Камю, который присягнул на верность высочайшему качеству коньяка. Его заслуга в том, что ценители по всему миру узнают коньяк Camus по уникальному изысканному аромату и неподражаемому бархатистому вкусу. Жан-Поль Камю говорил, что для создания хорошего коньяка нужно немного: чтобы твой прадед, дед, отец посвятили этому всю жизнь.Отличительные особенности Коньячного Дома Camus:Единственный крупный Коньячный Дом, который до сих пор является семейным предприятиемВходит в пятерку лучших коньячных брендов, на долю которых приходится 4/5 млн. бут./годЭкспортирует свои коньяки более чем в 140 странЧетыре раза участвовал в Лондонском международном конкурсе вин и спиртных напитков и четырежды был награжден золотой медалью, и признан лучшим коньяком мира в 1999 годуПервым использовал для коньяка хрустальные графины Баккара ручной работы и коллекционные фляги в форме книг из лиможского фарфораИмеет собственное бочарное производство и пять автоматизированных линий для бутылирования</description><image>https://content2.rozetka.com.ua/goods/images/big/164914016.jpg</image><price>1330.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Вино Torre Tallada Blanco Joven белое сухое 0.75 л 12% (8412276121129) </name><description /><image>https://content.rozetka.com.ua/goods/images/big/10687511.jpg</image><price>100.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Водка ORA blue A.E.Dor 1 л 40% (3497977113340) </name><description>"ОРА" Блю — превосходная водка, являющаяся неожиданным и уникальным продуктом от известного на весь мир французского коньячного дома A.E. Dor. Как и все товары данного производителя, этот премиальный напиток представляет собой настоящий шедевр, ведь все его составляющие, как и процесс изготовления, близки к совершенству. Водка "ORA" Blue создается из отборной пшеницы, выращенной в провинции Бургундия, а также из родниковой воды, прошедшей естественную очистку через легендарные французские известняки. Спирт, используемый для создания напитка, подвергается пятикратной дистилляции, благодаря чему "ОРА" Блю получается идеально чистой и лишенной примесей почти на 100 процентов.Водка "ORA" Blue, получившая золотую медаль и оценку "Исключительная" на "The International Review of Spirits, 2005" — дорогое удовольствие для людей, привыкших баловать себя самым лучшим. Коренная француженка благородного аристократичного происхождения, эта водка произведет на вас неизгладимое впечатление.Потомок старинной семьи из провинции Коньяк, Амадей Эдуард Дор, оставив свою работу в банке, начал осуществление своей мечты — основать свой Коньячный Дом. На это у него ушло более 20 лет. Большой ценитель коньяка, опираясь на свой вкус, он хотел создать неповторимый коньяк, и ему это удалось. Проявив дальновидность, в 1874 году, когда началась эпидемия филлоксеры, которая погубила почти все виноградники в регионе Шаранта, он начал скупать выдержанные коньячные спирты. И, действительно, некоторое время спустя, эти спирты приобрели огромную ценность. Не одно десятилетие выдержки в лимузенских дубовых бочках — и старинные коньяки разливались в большие, оплетенные бутыли и запечатывались воском. Эти миллезимы в основном датируются 1805-1893 годами и имеют сертификаты года производства и статуса. И сегодня стеклянные сосуды хранят в себе бесценный нектар в погребах «Парадиз» (Рай). В настоящее время А.Е.ДОР производит целую гамму продукции, доступной для широкого круга потребителей. Жак Ривьер — потомок и нынешний владелец коньячного Дома, вместе с сыном Пьером-Антуаном тщательно придерживаются традиции и создают великолепные коньяки. Дом A.E.Dor входит в тройку лучших коньячных домов в мире. Их коньячные коллекции не имеют аналогов.</description><image>https://i8.rozetka.ua/goods/17826884/ora_3497977113340_images_17826884995.jpg</image><price>757.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Упаковка пива Bavaria светлое фильтрованное 0.0 % 0.33 л x 24 шт (8714800035347) </name><description>Уникальное "Bavaria" Premium— безалкогольное пиво, сохраняющее полноту вкуса светлого пива. В Европе это пиво является одним из лучших в своей категории. "Bavaria" Premium обладает освежающим вкусом и является достойной альтернативой пиву с алкоголем. Пиво создается из чистейшей природной воды, ячменного солода и хмеля. Большинство безалкогольного пива варится как обычное алкогольное, из которого на последней стадии удаляется спирт. При таком методе удалить весь спирт невозможно, поэтому такие сорта пива, как правило, имеют 0.5% алкоголя. "Bavaria" Premium варится вообще без алкоголя и является подлинным пивом с уровнем алкоголя 0%.</description><image>https://i1.rozetka.ua/goods/12852334/bavaria_8714800004183_images_12852334152.jpg</image><price>360.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Пакет подарочный Angel Gifts 26 x 32 x 10 см (Я18902_AG91346_1) </name><description>Пакет подарочный Angel Gifts изготовлен из плотной бумаги 210 г/м2. Дно усиленное картоном. Для удобной переноски на пакете имеются две ручки. Ручки крученые или из лент. Подарок, преподнесенный в оригинальной упаковке, всегда будет самым эффектным и запоминающимся. Окружите близких людей вниманием и заботой, вручив презент в нарядном, праздничном оформлении.</description><image>https://i8.rozetka.ua/goods/16862374/angel_gifts_ya18902_ag91346_1_images_16862374439.jpg</image><price>29.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Джин Gordon's Premium Pink 1 л 37.5% (5000289929981) </name><description>Gordon's Pink имеет насыщенный ягодный вкус. Этот вкус удивит как любителей джина, так и людей, которые с джином еще не знакомы. Рецепт розового джина вдохновлен оригинальным рецептом джина Gordon's 1880-х годов, он воссоздан, чтобы сбалансировать освежающий вкус Gordon's естественной сладостью малины и клубники, с ароматом красной смородины. Джин Gordon's Pink делается с использованием только натуральных фруктовых ароматов, чтобы гарантировать высочайшее качество и настоящий ягодный вкус.</description><image>https://i2.rozetka.ua/goods/19023287/gordons_55000289929981_images_19023287683.jpg</image><price>599.00</price></product><product url="https://rozetka.com.ua/chateau_de_montifaud_3550142637970/p74680656/"><name> Сайра Рыбацкая Артель с добавлением масла 230 г (4820186880557) </name><description>Сайра — основа многих рецептов повседневной кухни. Как и любая другая рыба, она — источник ценного белка, ненасыщенных жирных кислот, витаминов и минеральных веществ.Кусочки сайры в растительном масле Рыбацкая Артель — это полноценная закуска, вкусный перекус или прекрасное дополнение к традиционным основным блюдам (паста, каши, картофель) Аппетитные кусочки рыбы сайры в сочетании с маслом и добавленной солью образуют замечательный вкусовой тандем, который прекрасно дополнит кусочек черного хлеба, свежая зелень, а также овощи и ароматные специи. Состав: рыба сайра, соль пищевая.Пищевая ценность на 100 г продукта: белки — 21.0 г, жиры — 9.0 г. Энергетическая ценность на 100 г продукта: 238 ккал.</description><image>https://i8.rozetka.ua/goods/19381299/copy_rybatskaya_artel_4820186880540_5f23dce38dc0c_images_19381299931.jpg</image><price>46.00</price></product></shop>